日本個新首相咩立場？

重點17分45秒

日本仔德國佬咁勁

一路講一路咳